請問大老師最後揀左邊條女？

孤獨終老end

咁就要睇下邊條女最真物了🤤

除左係基佬 我諗唔到點解要拖咁耐

我都諗唔到
就連我自己打果句到底係up乜撚野我其實都唔明
如果係好似男高果D作品
就可以作大老師up完之後係心入面屌自己到底up左乜春真物。。。🤔

簡單黎講唔係想要純真既人際關係咩

又似朋友 又唔是朋友

簡單講 大老師最孤獨終老食小町

條偽毒如果係想咁既話根本就唔洗左度右度啦

我覺得至少貓已經收皮
狗同一色之爭？

個鋪排明顯係葉山同一色之爭wor

明明係葉生同彩加

毒撚end

我唔理大老師同邊個一齊
總之而家有3條女
雪乃 由衣 彩羽
是旦揀一條我都唔會覺得有問題

而家拖到咁耐都唔出書
最後都係毒撚end嘅話
我真係屌佢老母

有預感係友少ver2.0

我真係屌佢老母

打開到雪乃心霏然後想要真物最後友少結局？

瑠美end

傻呢鴉嚕

Aguri

聽講小說第一卷封面=女主=正宮
好似係

岩架喇 屌定都得

先入為主

邊個比大老師入先 邊個說係女主

話時話
屌佢仲有冇講過幾時出新一本

出得咁撚慢，我都唔記得睇到第9本定第10本

即係逼我重頭睇過

逐個女主出本ENDING算喇

孤獨end

彩加

一色

彩加

我都係

變gay
葉山 材木座 彩加

之前講左4月
我果陣起日本仲專登搵過唔見
之後返黎冇耐就收到風話延期
延幾耐唔知
有生之年應該會見到掛

等到2046
渡航我屌你老母呀

早排先重睇

我都重睇左2轉
但係都係未出

揀個援交少女嚟埋單？
個閪臭架

佢先正喎
同大老師一齊搵真物喇

NTR結局

聽日放工北上咩場好

比我諗下

hj2Q

材木座啦，留返彩加俾我

比戶部你 你比彩加我ok

我用彩加更衣室嘅換衫相同你換

我用彩加既女僕相

好冇誠意，我用彩加著過嘅布魯馬

Ova唔係望左去貓果邊咩 好明顯簡左

製作組揀左

等睇友少end2.0